如果還手，後果會點？

而家唔還手，身邊睇到條片嘅人已經嬲到痴線！
兄弟，因為你唔還手，會有更多人出嚟撐！

你食嗰幾拳無白費到㗎